大家點同隻貓減肥

7歲仔英短
食緊減肥糧都由5.1kg升到6.1kg

多啲同佢玩
唔好放長糧
最好一粒一粒咁餵
等佢行下 郁下

係咪應該放條糧路俾佢一路行一路食

英短藍貓 因為仲發育緊所以食好多 食完自己兜貓糧又去食狗糧我都好擔心佢過重 但佢日日俾隻狗追 應該可以消耗返 佢真係食好多呀媽呀

減肥糧 高碳水化合物 唔肥就假喇

減肥糧唔係d咩好野黎
依個方法唔得就試下轉其他方法
食乾糧唔夠飽肚就食多d 本身熱量又高其實都幾本末倒置
試下轉罐頭（主食罐）加多d水 再留意下個卡路里

6.1kg都唔係好肥姐
我屋企3隻後生仲肥 個肚可以用黎拖地
但佢地愈黎愈老 就開始縮水

你比咪佢地食 隻糧應該好差下
老貓縮水因為吸收唔夠蛋白質所以會分解體內肌肉嚟達到消化蛋白質個量

平時每餐減3份1 份量， 肚餓唔洗理佢， 餓一陣唔會死的

唔係隻糧差 係佢地'為食'
海鮮 雞翼雞脾 貓零食 咩都食
但年紀大左就食少左 自然就開始瘦
但3隻都尚算健康 12.15.19歲都有